[1q題]2點前答到我跟機玩裸體單車

究竟小姓奴同bomba有咩分別？？

無啊 係無啊 佢地一樣係垃撚圾啊 一個垃圾玩批鬥，一個垃圾用垃圾收人錢。批鬥個果仲撐人用垃圾收錢

名唔同

屌哂你地老母垃圾